(集思廣益） 夠鐘啦，參觀禮賓府定機場？

追post 追到成晚冇瞓過，
睇咗兩個post覺得都係幾好嘅選擇，，
大家覺得發夢去邊好？
我知有人投票去狗屋，
但覺得無法達到目的兼且自投羅網。

禮賓府可以脅迫目標人物，
冇得比佢又玩鳩香港人。

機場可以大規模影響港聲譽，
強迫正視，
亦相對對人安全，
但人數一定要多，
如果唔係變小學雞參觀機場。

禮賓府正皮
機場負皮

利申：同夢境有關而已

請參考相關post：

［兵法］我地慢慢失去主導權，再咁落去會輸

係咪應該開始諗下一步

大家好，我係林鄭，我依家胸有成竹，可以講贏硬你地！

如果發夢淨係去返龍和添美
真係重蹈覆轍only

Push myself

推多一野

推

Push

禮賓啦 認清見標呀大家

求推薦

求推

禮賓府

推，去禮賓